中国迎來好消息，進軍世界盃不是夢

你千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情.jpg

係冰島d貨倉 漁船求其搵廿條友出黎都收你皮啦

老實講中東啲國家隊搵u21隨時都贏到支那

人地出青訓隊都踢贏你啦

個個當自己係球王

伊朗三線球員係防空洞練波都夠贏

中国成最大贏家

入到分組賽咪又係3零部隊

終蟈蝗最鐘意幸災樂禍

保持距離。

中共病毒戰嘅目的浮面

又諗起屌你老尾學人踢球